SHF拉打特攝綜合POST980 記得記得記得登記做選民

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

屌你老母笨大

5月

4月
港28 閪貓開始派

5月尾

8月

9月

未訂嘅巴打

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

早射

1001

一起身就新Post～
早射！

例牌野1.8

走咗數系列

早

正啊

永遠去到9xx就停曬手

早 蟲泊

等你出手 梗會成功

打蟲蟲 蟲蟲飛

諗住1001用雞雄好野架嘛

早.....射!

梳囉

已正評 置頂

SHOTRISE

雞雞會嬲豬

有血有汗 第一次拆野見紅
成支尖嘴鉗插左入手指公

載手套

早晨
兼留名

連套都吉穿埋

搭車忙緊打機

好醒神

RG脈衝嘅可動好似好癲

手機響鈴來留名.jpg

買防切親手果啲

又唔打仁王

呢棵花靚唔靚

費事要你地帶啦

買囉

都無人介意..

新一輪雞雄哥好嘢合集 推到上Google

全職賣生果好過

士多啤梨正唔正呀

新手留名

你偷偷哋買咗動森

尋晚又翻睇到你同你基友屌打社長老豆

mk動森哭

無買 鳩噏下

今晚囉
唔斷既話...

mk蟲洞泊雞雞嬲你了

喱排見你晚晚都好早

雄雄咁大愛 唔會咁易嬲咗我既

10點都早

早安

尋晚睇番序同破 睇左咁多年都未明晒

平時無12點都唔浦頭嘅你算早了

好似係

買開蠔個d

已正皮！

睇埋Q 你會懷疑人生

好快可以用shf重現呢幕

前幾日放假睇哂

好快

四日時間重溫shit啦

閪貓突然打來
將軍澳區有件收了

連色紙一齊display

無郁過

無嘢做打下無雙算啦

好難捉摸

等咗好耐了

輕鬆白金

淨係記得薰爆左漿 同舊劇場版冚家剷

件野入咗黑洞

我哋終於等到了

個人睇法
舊還舊 新還新....

嚟緊4日假動工

真好

要快啲搞掂3先可以睇下ultimate加咗咩新嘢

我知呀

早晨 隻01已經our of delivery

預老闆年中無休 長搵長有

正

急唔到

女上哭份人...

我仲要無辜中槍

但我有時睇唔返啲圖

你享受嘅

抖M西扮咩姐

點解

冇得玩

樓主咪屈

我都想知

正正經經出脆骨雕咪算

下個月返嚟玩囉

黑人問號

咪就係

我嗰隻都未開

又浪費地球啲膠

哦

推一個

拉

專心整奶罩啦

再推

搬走條生產線先啦

幫手拉

拉無用架Google見啦

你臥底

大力西早喎

點解咁多名

yo女三巨頭爭碌葛未上

聽黑泊講老婆西做愛大大力

借緊外套俾女女應該係

千奇唔好係Google度打雞雄哥好嘢

點解黑泊會知

不了

床下底有人

非臥底

留名等武漢泊上水解釋

泣鬼神早

Google好嘢

四百西晚晚飲咖啡

shf post日常

已經掌握到個方法

雞雄哥好嘢

武漢泊又亂屈

預鳩取得1分

你都on L 9 .gif

大力西晚晚飲咖啡係唔同啲

預鳩好嘢

曲線幫推 做得好啊臥西

都有你

話咗佢臥底黎

你偏偏引戰

成班痴線佬

你知係乜嘢咩

你咁樣係唔會令到我買架

無辜受害

美空世界第一

我又手痕睇下遮咗係咩嚟

柒？

好日唔搵一搵就

唔會屈服

靜靜地知

Yo女雄

早晨阿西西

抵啦五西

真骨苦瓜戰隊先叫醒我

雞雞真係...

叫你唔醒

美空派早

召喚姐姐

雞雞啲圖入哂黑洞
Btw自己search自己係咩玩法

黑泊早

那有屈啊羅家西

有我有佢

真係大力呀嘛

話說我搵唔到遮咗嗰啲

聽講係公司yo緊女

無謂睇啦

同女女搵緊路

引戰乳

精彩

遮咗咪好囉

就嚟食晏

有咩咁精彩呀

我想架？

雞雞好野

原來你都係抖m

成個鐘喎 睇完仲食到

Pandora’s box

私底下比我欣賞下

欲拒還迎

抖m西抖m咋
我中槍人士

死mk買Pandora比女買到傻撚咗個鼻呀?

合體巴早晨

約炮

雄哥份人就係咁
口說不要壯老母又係咁yo
終於比我發現佢都係抖m係咁拉其實都係想推啲圖上google

抖m雄

無雙好嘢

預鳩嘅心思

俾抖m雄跣咗一鑊

躝

抖m雄呢個名又幾順口

躝開啦女上哭

究竟你同黑咗嗰張有咩不可告人既關係

費事講

叫咗你咪狙

抖m波波雄

相當有可疑要check下嗰陣你睇邊場戲先

閪貓堅持唔郁

預老闆隻金龍兔重未到？

一起身就見到大乳開新post

話說 史官搵唔搵得返大勇同太一巴嗰場

補件

好重

獨立地區優先處理

唔知有無人買裝動打卡呢

貼一張夠架啦

眼力遊戲

有紀錄啦

我sd俾你的

獨立雄

抖M波波雄好嘢

特快簽證點跟

武漢泊想點

推

叫咗武漢泊做嘢係快手啲

點跟

痴撚線，噚日朝早去咗電話都收唔到嘅地方原來就係黑貓打過黎嘅時間

第一次遇到咁嘅情況，係應該點做

武漢直送

九龍灣

嗰晚你哋話會誤會

附送武漢肺炎

黑貓連續2日話無人收,
但無比電話又冇拍門,想點

其實可唔可以係佢倉到攞貨,
定一定要九龍灣攞㗎?
因為我見件貨都係送返去葵涌服務所,
係我返工附近,想直接過去攞算,
但佢哋電話永遠都係無人聽

又自取

Google效率好高

打電話過去自取？

講到底, 打得通電話先有得傾

網上再預約收件

葵涌乜乜所都係係九龍灣

有咩誤會

新手學到嘢了

尋晚碌一碌Twitter
又save咗好多相
當年好青春呀

不過派送失敗可以照預約再送件可以揀日子

閪貓送件一貫手法
貓貓dllm
尋日未收過任何電話

早早早

....閪貓你估佢流嘅咩

補件,龍兔全部都啲不明理由REJECT左+無收過電話

晏晏晏

閪貓就慢慢黎啦 我個件仲未送出中

加一

叫武漢泊幫你搞特快簽證

唔洗急最緊要快

送回倉庫(無人)

話時話你等乜嘢唔係快貨咩

俾咗40蚊儲倉費架嘛

佢twitter好少新野post

考眼力遊戲

40蚊比佢啲員工拎出拎入撚狗費

我撳咗hashtag
發現有其他fans開嘅acc有好多相

魔進銀唔會由頭到尾都著住件羽絨拍掛

8月有勾甜微

又係掌動膠

嘩

0盒thx

$50以下可以買來玩下

預鳩嘅意思

雞雄yey

又嚟米王

唔係出撚左喇咩

老! 闆! 註! 早晨!

油王份人係咗架啦

之前整過出嚟啦.....

我愛油王

又有新gif

係？！
平時無乜留意掌膠條line

係同一條line

預鳩心水清

試到班mk

mark低名先

史官

試到你

lm

雞雄哥好嘢

Sor囉

嚟緊幾日放假記得上嚟

好波

近排掛住執樹枝冇追post
孤仔日版救世主Geiz補件有消息未

應該好易一試就試到偽毒嘅存在

你pm佢會唔會快啲港魂就派緊

大乳快啲答佢啦

猛男執樹枝好嘢

偽毒雄好識玩, 依家放假都會扮下嘢走上嚟留名

有箱玩

孤仔件五代雄介tee聽日到

不了要繼續屌金羊大波妹

買箱送人

不了 del game啦

9up
皮套都無點比較

不明

諗起都環保

日日都有執
最近水咗幾個朋友落坑執樹枝

波波雄梗係玩緊...

雙入？有貼紙無得丁啡盒

隻金色靚唔靚？

屈鳩我，dllm

個箱仔實物啲花紋幾精細,好J

不明你好

Evol終於等到箱箱

上年聖誕出海傍都要上來留下言
波波雄已經玩到出神入化

都係上網r下島入

覺得似泥黃多啲

閪貓啲藉口每次都有新意

窮學生只能單入

R下女入

我無上網r島
毒L自己玩咋

唔記得聖誕定年尾了佢份人就係咗架啦
係條街又扮哂嘢走上嚟報到呃我哋啲真毒

無入Evol
等黑洞

唔L係啩

摸妹妹

講魂唔係限一咩

fb group好多人開島比人入 唔洗比錢就入下

最正係佢自爆在海傍

摸妹妹要一

訊號差

得閒研究下先

唔自爆喺九龍塘

信號差，仲要上連仔報到扮毒L

現實點知係五西黎

已經miss咗金牛座前一個星座等一年

去完海傍應該直接帶返屋企

明扮毒,暗地串呢到啲毒撚
好MK

好假的肥仔

偽娘五...西

無期望睇的話,都靚ge

唉雞雄真mk做臥底入嚟毒撚圈子化身偽毒

我4月中先開始玩
櫻花乜柒都miss咗
流星雨一次都未見過

google左陣好似個個嗰隻都係咁
咁就由佢以為中sad

.gun

還我真龍兔

啲活動咁mk
難怪引咗咁多港女玩

成班正臭西

出街見好多女拎住部switch
應該都係呢隻game

已被遺忘

搭巴士都見到
好想入佢...個島

原來就係你係咁望望望

好想係條街度見到伊茲玩動森

嘩 屌 sp泊識埋啲空姐friend肯定成日約炮

洗唔洗介紹過你

望咗幾眼咁啦

你估sp泊流㗎
食女多過你食飯

要一

黑色經濟圈

我要馬場

中立孤

跑來跑去都喺個倉入面咋

有乜理由開名果幾間都係黑店

馬場係我㗎

淨講玩具 肥仔 五月 苦瓜

古加 五月 肥仔 曲到呢

如果佢啲貨真係明眼人批比佢 咁我都唔撚會再幫襯佢

佢支持古鳩我都唔會再幫襯佢

紅哥好嘢

痴撚線 不如講埋尋仇佬屌老母啦 反正同一個場

尋仇佬好似有出過post…

係呀 尋仇佬屌老母真係出過表明自己係黃既post

黃到發黑

好想佢繼續數落去, 又可以了解多啲

預總 最後清泉

其實邊個係預鳩

佢就好似哈利波特入面既佛地魔一樣
唔好提佢個名

慎入

個名點黎

竟然搵得返

中伏

好差咩雖然得古迦標誌

呢個姐姐引入

求J圖

笨大啲濕鳩T不了

好似傻哭叫乳鳩先
我叫開大乳

mk著自拍

唔差 但太貴

我叫開預鳩既 不過無人識佢

G持

老闆好野

其實真名係鳩預

當初tg你你自稱預鳩

原來係你引入

大鳩當初就咁一句yo咋

已pm

參見預鳩

最記得你扮雞雄嚟搵我

.......

yo

我被雞雄 傻哭撚鳩

大家早晨

我都係叫開預老闆

Yo女Yo到四點

傻哭好鍾意玩人tg

然後上水笑我地毒撚

仲要係大鳩預

話緊自己？

抖五西

佢摟緊大家鞭佢

尋晚打打下機打到五點一訓就昏迷左

你有資格講呢句咩
有資格講呢句咩
資格講呢句咩
格講呢句咩
講呢句咩
呢句咩
句咩
咩

剛經過現時
又見到四眼妹
綠色罩

咩罩綠色

口罩綠色

極巨化木靈

大乳

我誤會咗

有人問邊個係預鳩

或人嗰度好短飛得好快

冇得衝

爭咁啲野

肥

使唔使幫買？

面書有人教格仔舖賣既貨係假全新

我無01套劇啲片 唯有搵返之前玩落果啲

一般無啡盒就睇係咪單膠紙

要唔要開心sharegoogle drive

唔洗啦

Sp泊

羅M西

偽毒多女雞地霸王波波海旁抖m雄

即刻打啦射鳩佢

我就係毒撚 點解冇資格

wtf?

嗯

唔好唔記得你係臥底, 你唔係真既毒撚, 你係偽毒, 係mk

嗰間不了

可惜今日天氣熱唔係就著住件外套

波波雄好嘢

可以著第二啲套

可以加埋冥波雄落去

滅盡雄

女上哭又恰真毒

yo女yo 到傻咗?

五士又扮

咩套新手唔識

哈

你最熟

啲女都比你溝曬喇.jpg

原來扑埋

無撚錯

我有圖

啲人惡到溝曬啲女仲要周圍扑人果然大隻係大曬

Pm

引戰西最高引戰紀錄係幾多人?

this is gay

當街扑女咁惡

pm

pm比埋你啲圖我

冇可能

我嗰張你無戴口罩

引戰西:引戰的我是沒有極限的?

我打死都唔信你有夠膽就放出黎比大家fact check

張遼第一笑話

成個Shf post都係一堆偽毒圍爐

Post頭句嘢比人逼害到無埋

西都係....

因為呢度根本就無真毒

我咪全post唯一真毒

...

講個笑話

五...西話自己無yo女

又係另一個笑話

外套君話自己真毒
Yo女居士話自己冇女
雞雄哥話自己冇坐海旁

SHF Post 三大笑話

唔好笑見過我嘅巴打都知柒頭一個

外加姐姐無蕩失路

格仔寄賣咪又係平成黃店班友開

又名Yo女三俠

外套君話自己真毒
Yo女居士話自己冇女
雞雄哥話自己冇坐海旁
姐姐無蕩失路

SHF Post 三大笑話

隻金靚到 好高質 令面反哂光

可動性太

大大隻 唔Expect好好扭

引戰西又引戰

去咗某間睇落正常嘅鋪買
雙入薯片佬

Yo女三巨頭
Yo女三笑話
Yo女三俠

明明之前幾隻都係布袍
呢隻又變返膠袍

YoLuis-am！

牙狼係得一隻用布

乜唔係有2隻閃令令嘅都用布袍

係得一隻有...

當佢藝術品 可遠觀不可褻玩

勇巴

加隻馬俾佢

sor
我無買牙狼條line

日日訓到咁晏就知我真毒喇

但全本得幾頁

你講啲嘢咁似五...西
尋日佢都係聲稱自己做咗一日嘢

本是同根生 相煎何太急

臥西就做左成日愛姐我五點幾先訓訓得晏好正常姐

再嘈煎埋你

換手吉到好痛 太尖

咪加料喎

仲未玩

原來yo女3巨頭之間都唔算太和諧

果然你最清楚姐姐係我隱藏嘅第四人

返到樓下攞信見到郵差叔叔張心意卡我就知聽日又要特登搭車去郵局接隻不破

呀哥明天紅日喎

佢紅日緊係屌女 點會理有冇玩具玩

係喎屌

學生放假放到懵姐

我玩住隻金銀龍兔先

用愛膚堅啦

收到decade卡

乜都收唔到

又自爆
得啦，知你哋yo女3俠有有得yo女

我呢啲淨係𥄫邊似五..士周圍扑

Yo女三巨頭：我哋冇Yo女，唔好屈

頭先出錯𨋢

我呢啲淨係𥄫邊似m雄周圍扑

出錯𨋢都有問題？

屌女屌到冇日冇夜 真係羨煞旁人

都話屌女係五..士

你哋3巨頭不相伯仲

我係A0

今日A0

過兔幾日就第20年獲得呢項殊榮

得20年你就收返埋啦

笑左笑右笑埋前後

無計太後生

姐姐話我一年都未試過恥笑我呢啲毒撚

係囉 咁後生已經識用體味外套溝女 贏在起跑線上

唔怪得出事啦，係問人借，唔係借俾人啊外套君，下次再試過啦

分別只係佢溝人 定溝佢姐

咁我唔知佢邊度出事啦，要問佢本人先最清楚

無興趣知 但三巨頭稱號呢條友點都走唔甩

咁後生已經識用外套yo女
我呢啲真毒

你咖啡yo女點跟

過左去就算喇

澄清返係佢問我借唔係我塞比佢我只係樂於助人

外套又撚我地呢啲毒撚

佢仲要扮埋偽娘比啲女用假鳩插籮柚

返海旁喇你

洗咩澄清返係你比女溝 唔係你溝佢
個時睇post一早知啦

呢位巴打心水清
真係全post都知

你清過清水健添

召喚史官鞭屍

嗱監聽唔包引戰㗎巴打

嘩

姐姐Zoom大嗰隻係唔係你

仲要特登澄清俾女溝
.gun

我澄清下無yo女姐

巴打早晨

早阿 岩岩差啲暈低

咩事

自己一個住 懶煮飯 琴日晏就食左晏到岩岩 十幾個鐘冇食過野

咁危險買定排餅咬下都好

食左個麵包 但唔夠 最後走左去煮飯

痴線

不如你直接認咗佢啦
反正呢到個個都知你偽毒yo女

曲線曬命
.gun

冇yo女

煮埋俾我食ok?

想食咩

五...西想食你

五西好MK

一睇就知係平時yo女嘅語氣

五...西：煮埋俾我食ok？
女：咁你想食咩？
五...西：我想食你

臥西：我要食鮑魚

我係澄清緊我唔係啲yo女嘅人切勿過份解讀

五...西：仲要食大包

乜都俾五西食曬

龍陽之癖

波波雄你都食唔少啦

我被人屈嫁咋

好肥但好正

肌肉男

想佢出埋月虹個隻

重未入手Zero one真主角

隻kiba 成個頭大部份都係上晒金色 再係上面用黑色遮蓋
好似人地整新安州模型咁

唔知條line會唔會出到神牙 驚Kiba已經完

另類再販

早幾年既display only 係多左d特效當eg個cap vs cap咁出姐
btw買孩仔好過...

神牙就睇佢出唔出流牙個條line啦
kiba 鋼牙line應該未完既 起碼比埋隻白夜同絕狼(tv ver)

雀斑

隻牙狼個盒咁大

本身大隻

金銀同mk zero都到埋
仲有紅迷
今日好多野劣

早阿預老闆

你真忙

大家早

各位大佬早新手留名 富二代學生

有錢仔 又一個油王

研究好隻game未要係咁農卡

識玩 未研究邊樣強 玩住Lux先

雄哥早

大勇早

MK註早

Yo

呢張係咪要你買2隻

要一，冇咁多錢買咁多隻
咁嘅趨勢應該會出埋nick fury，Bucky

如果出埋cap 二戰版，同埋cap 2 個套就好啦

要二

哭蛇

唔係掛

對眼印到咁唔好玩喇

要Cap打cap嘛

玩孩之寶隊長好過啦
平靚正
有鎚又有盾

紅哥

4隻

整體頭雕好過以前啦

估唔撚到你要二

人棄我取

武漢泊無左監聽

監聽紅

咁有愛
我都係買咗2隻咋

我意思係孩之寶 shf 各二

隻野既金色好靚

寶↗生↘永↗夢↘

有無訂到HT先

EG cap?

佢有出返對打個隻Cap

好似係 冇訂

我都無，有EG夠

早晨

EG無訂
隨緣衝現，有平就買
炒價就算啦

依家好多人放單

唔會收單
廢事煩

好似無咩驚喜,好普通咁
個頭好似無改過咁

好想要呀，快d 出啦

4日假做咩好

執樹枝

睇seed

真係睇緊

訂358，+$2，入啦望

再睇埋魔劍

預巴收到件未？

買到童年女神天女獸卡套

打足幾晚J

可一不可再

未

試下無壞

下星期繼續

睇緊鬼滅漫畫想入坑

尋日買咗2隻

唔理了

有咩坑

佢出咗隻可動，但好貴

原來係你

無事

忍下先

肥趣竟然有呢D套

D裝加大左,好重咁,有D怪
BTW未買過SIC,同SHF有咩分別

型d
易爛d

堅問

65加到88

睇漫畫睇到邊

大致上
Shf跟皮套 sic係造型師重點設計

Btw腰帶2邊舊嘢咁大既

最慘好似無左交通棒

今日剛睇，由動畫完接住睇去到打完下弦陸

2020年10月發售（暫定）

閪貓已到

劍可能跟車 如果佢出埋天馬既話
但無記錯 灰模圖好似有劍既灰模

都係乖乖哋俾錢㗎啦

仲未到

咁就仆街,靜係想買人

今日好靜偽毒唔見哂

明白

預b

冇曬人

聽琴日苗吹 預老闆好似賣太平 比批發出女女女殺令啵

咁就慘了

個個都有Yo lui spec

真毒驗證

真毒

只有真毒先會留言
3大yo女巨頭消失咗成日

呢啲日子yo女三巨頭點會出現
最多係海旁上黎留個名

會返黎話自己係真毒

所以明白嘅

毒撚今日活動：撚cg龍兔，撚hazard 三子
充實

Yo姐36小時

Yo女*

三巨頭日常

多人運動 光速_ _ _

多人派對

大家好

去錯地方

邊有

翻海旁啦

啲油未到 未砌到高達住

笑死

買油落鋪簡

呢邊鎖左城

中槍日常

so sad 咁無計

郵局又慢曬

砌全等油到
假組全先

仲有救世主補件

可能3巨頭開咗個多人運動派對

外套應該係toilet time上來留言

心大心細緊 不過捱唔住太悶就素組

反正有油都係要砌左先 假組諗定點分配上色

btw岩岩睇完rerise 好期待on9風見新機 三個mode

你就toilet time

聽講彈爺有研究lol隻Card game,求教

未砌過HGBD 我對rg情有獨鍾 只砌rg

去咁耐廁所既

一個問題用一張女女既相換

玩1/144多 rg得幾隻
唔想隻隻都好似rg咁多detail 用無咩空間自己改下

我都係近排先補色 重係好初階

冇上水嗰啲都知咩事

做素組之鬼

我玩膠板先噴油

書局有上色噴油個d教學書 睇完唔L買

見人hea噴隻RG Impulse已經好靚仔

勸退嗎

有上水嫁我咪屈

嗱你對號入座咋

膠板都玩過 好花時間
特別改體型 tryon3改左一隻腳已經放棄左

嘗試王3我改爛左扔埋
想買番砌下

本hobby japan我又掉左 要上網搵返

老人家表示都唔知補件有咩分別睇唔出嗰少少就算數啦

某西係咪好似無見過人

買hobby japan最鐘意睇佢d模型師改機

我都覺得冇分別 可能我齋睇圖

戒買左
日文版太厚每個月未必有書仔撳單運好貴
同埋雖然笨大嘅分件方式進步左但係我覺得改嘅空間細左好多

我都無買好耐 本身都少砌
有改件送可能會諗諗既

明顯係五..士喇

去足一日
好忍得

Yo女雄同yo女套學左25西篤灰
三個都係臥底了

等左好多日 All in

哇

講事實又篤灰？

洗唔洗將我噚日幅圖整多兩個ver.

姐姐冷靜啲

要個跣腳ver先得唔得

好期待新ver

又引戰

我無睇過Wo 咩黎架

SHF拉打特攝綜合POST980 記得記得記得登記做選民

#591 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又係koma 上次隻fourze
始終竹谷 同安藤 既sic 比較好

呢隻觀望狀態 希望佢快啲出真骨

各位早晨

套巴冇日冇夜 正常嘅

晨早第一槍

五一勞動炮

做緊assignment 無訓

掛住屌女唔做功課

我都想係咁五..士就真係屌到失曬蹤

聖人mode

呢個就眾所鳩知嘅

嘩屌大家咁早

曬太陽

邊有得聖人mode

咁性奴mode

得毒撚mode

all mk

訓到天昏地暗 早晨

健仔

做Assignment啦

有做呀彈爺早晨

大家都咁早吖

隻LoL卡Game加fd未

正常

一陣去黃店買外賣先

一盒thx

二盒thx

銀色貼邊度有得買

各位早

召喚 有無人想一齊買電話殼

買返嚟第一時間掉咗隻或人佢

幾靚喎

想要CSM多d

等出不破同墨

01真係出好多產品

想要秘書真人多d

泊巴早

早勇
個pat

五...西仲未上水

秘書塊面跟到真人

Fit 到呢條腿長到

必買

五西造人唔洗你教

三巨頭係咗架啦

五...西連上水扮偽毒都不屑做
霸氣過波波雄

係
波波雄同碌葛都仲會定時上水扮下嘢
五西心諗有女已經贏哂
唔洗理我哋講乜春

架電單車幾靚

五西真撚狗

波雄起碼都肯做下門面嘢

彈爺早射

波雄有王者風範係唔同啲

武漢泊女上哭早又屈

偽毒泣一陣有咩玩

打機

Ok

養彌豆子

竟然skip左隻基本form既迅

慘

廢老好野

唔買
識自動降解點買

呢隻廢老

西西失蹤左2日

新手邊敢撚狗
咪屈

黑泊你自己造人又屈我

幫推

五西早

大家覺得邊個女idol九成九係煙剷?

一見到個topic

有無yo lui spec賣

泊早
想跟你學造人

思考下係邊個先

問油王同雄哥
我都想搭單買一個

姐姐早晨

張Gif無油王名

油王係宣傳部

我地試下先

同完eva到鬼滅，下次會唔會出拉打
養刃b

可以 想幾時

五西yo女果然好馴熟

大勇好嘢

五西見你紅字都yo

男朋友角度

大佬泊又撚狗

推呢個

日日唔洗落床

刷牙啦八婆 又唔落妝

唔俾落床

...... 對住佢點會捨得鬧

雞雄五西話係情趣

雄哥係霸氣既

五...西終於肯離開張床

係終於要離開張床食正餐

呢個分明係傳緊教 唔好以為牙叔唔sik喎

佢去yo女咋

跟油王學嘢

有晚你同五西話試過呢招唔錯

我聽完:

咩料

你條馬場又亂屈

又咩事

FB睇到，令和第二？不過似同人多d

Putotyra ?

無屈
超過24小時無上水
五...西真係威

可動又多個比例

1/9 要來了！？

已正皮

又包膠又布衫咁

做到就死

模型用餘個d貼紙邊邊

美空派早晨

臥底西又出動

油王好嘢

訓左個幾2個鐘就醒左 學預老闆話齋 起身睇玩具

你兩個同步率高到

冇嘢好睇

你做愛做到就死點同

的確

冇砌模型

五西話冇嘢好睇之後就會去Yo女

文具鋪/12蚊店應該有 一卷銀色膠紙

Yo女先係正事
其他嘢放埋一邊啦

五西又潛水啦
大家明啦

召喚老黑

頂 呢個有興趣

1001 thanks

浜田 アウト

個出局bgm即刻出黎
不能笑好似出過2次產品

medicom同shf都出過松本浜田figure

咁係出downtown姐
老變crossover不能笑係真係有 浜田 out 音效

又諗住屈我

真花瘦到咁

無左東映飯盒食

都係咁正

正野在此

對鞋尖到

個樣變咗大媽

我全都要.jpg

101

11

1011